{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R107204",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "파티오42 압구정점"
    },
    "text": "パティオ42 狎鴎亭店 (파티오42 압구정점)\\n\nソウル江南区新沙洞567-23 1階パティオ42狎鴎亭本店\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:30 ~ 23:00 日 11:30~22:00 , 祝日休業 , 52席 , Patio42は、全体的にはつらつとした陽気な雰囲気で運営されるカフェ、レストラン、ワインバーである。 この場所はシンプルなコンクリートとアンティークな古材インテリア、モダンなファニチャー、そして雰囲気のある音楽が調和しており、快適で居心地が良い。 ここでは主に2030世代として知られているスタイルに耳を傾けるファッションとスタイルに関心のある人たちがよく訪れる。 Patio42の料理は経験豊富なシェフが最高の材料と最適な環境に基づいて作る。 この場所では30代前半の若い人たちが運営スタッフ、FOHパート、BOHパートに参加して活気をもたらし、強い友情を誇示する。 このようなエネルギーはお客さんにも伝わり、明るく軽快な雰囲気を作り出す。 Patio42は、心地よい友達との時間、愛する恋人との甘い瞬間、家族とのリラックスした時間を楽しむことができる空間だ。 そして何よりもPatio42は世の中のすべての話が始まるところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店はどこにありますか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店はソウル江南区新沙洞567-23にあります。"
        },
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店では洋食とイタリア料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店の営業時間は11:30から23:00で、日曜日は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店は祝日は営業していますか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店は祝日は休業となっています。"
        },
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店には52席あります。"
        },
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店の雰囲気はどのようなですか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店の雰囲気はつらつとした陽気な雰囲気で運営されており、シンプルなコンクリートとアンティークな古材インテリア、モダンなファニチャー、そして雰囲気のある音楽が調和しています。"
        },
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店では何世代の人々が訪れるのですか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店では主に2030世代として知られているスタイルに耳を傾けるファッションとスタイルに関心のある人たちがよく訪れます。"
        },
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店の料理はどのように作られていますか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店の料理は経験豊富なシェフが最高の材料と最適な環境に基づいて作られています。"
        },
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店のスタッフはどのようなエネルギーを持っていますか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店のスタッフは若い人たちが運営スタッフ、FOHパート、BOHパートに参加しており、活気をもたらし、強い友情を誇示しています。"
        },
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店ではどのような時間を楽しむことができますか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店では心地よい友達との時間、愛する恋人との甘い瞬間、家族とのリラックスした時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パティオ42 狎鴎亭店は何の話が始まる場所ですか？",
            "answer": "パティオ42 狎鴎亭店は世の中のすべての話が始まる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 614
    }
}